[叫春]俾條女block咗成個月

真係唔明女人點諗嘢
嘈完之後搵又搵唔到 電話又唔聽
特登開個facebook acc加佢即刻block
仲細咩
冇共同朋友 無從入手
成個月冇contact
連分咗手未都唔知
成隻狗咁

毒L唔好幻想自己有女朋友啦

成個月 仔都換左幾次了

做乜春

成個月搵番你都唔要啦

大佬俾個交代都好
散之前乜都嘈一餐
複合返咪又係繼續嘈
狗也不屌

哦屌原來你係果個毒撚

琴晚同sp玩緊扑鼓果陣見到佢部電話有個柒頭加佢

佢話佢個ex 不過因爲太樣衰同佢分左手 但就成日煩住佢

放過佢啦 佢覺得你好煩

琴晚原本好好氣氛都比你破壞哂

結果中出左3q咋屌

成個月根本已經分左手啦

條女都比人block左成個月啦 放手啦

仲算唔算係你條女

成個月全街都襟兄弟啦

係佢鄰居/公司門口貼尋人啟事

根本一開始block你已經分左手啦
分埋右手

咁你激嬲左佢啲咩

屌
我都試過
不過佢係我同性朋友
我想像唔到係女朋友既話會幾難受